<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<Dialog>
	<NPC id="0" file="dlg03_galep_00.ogg" name="Galep Security">Hallo, hier ist die GALEP Security?</NPC>
	<Player id="1" file="dlg03_morbius_01.ogg" name="Morbius">Hallo, Morbius mein Name. Ich hätte da... gerne mal... ein Problem.</Player>
	<NPC id="2" file="dlg03_galep_02.ogg" name="Galep Security">Wie kann ich Ihnen helfen?</NPC>
	<Player id="3" file="dlg03_morbius_03.ogg" name="Morbius">Folgendes... ich habe vor ein paar Tagen eine Geldbörse Ihrer Mitarbeiter gefunden, leider habe ich da nur eine Visitenkarte von Ihnen, also GALEP Security gefunden, und den Namen von dem Typen.</Player>
	<NPC id="4" file="dlg03_galep_04.ogg" name="Galep Security">Sie können das Portemonnaie am besten zu uns ins Büro-</NPC>
	<Player id="5" file="dlg03_morbius_05.ogg" name="Morbius">Ich würde mich wesentlich erleichtert fühlen, wenn ich die Geldbörse persönlich bei dem Herren Emdayelle abgeben könnte. Ich bräuchte nur die Adresse.</Player>
	<NPC id="6" file="dlg03_galep_06.ogg" name="Galep Security">Wir können leider persönliche Daten keine zu unseren Angestellten hinausgeben. Es wäre wirklich am einfachsten, wenn Sie einfach zu uns ins Büro-</NPC>
	<Player id="7" file="dlg03_morbius_07.ogg" name="Morbius">Tut mir leid, aber da habe ich keine Garantie, dass dort nicht einfach etwas entwendet wird.</Player>
	<NPC id="8" file="dlg03_galep_08.ogg" name="Galep Security">Sie haben meine Garantie, dass-</NPC>
	<Player id="9" file="dlg03_morbius_09.ogg" name="Morbius">Ich habe ja nichts persönlich gegen Sie, aber sehen Sie es mal aus meiner Perspektive. Wenn da noch mehr Geld fehlt, dann wird es alles auf mich zurück fallen.</Player>
	<NPC id="10" file="dlg03_galep_10.ogg" name="Galep Security">Ich versichere Ihnen, wir werden kein Geld-</NPC>
	<Player id="11" file="dlg03_morbius_11.ogg" name="Morbius">Sie sind doch Rezeptionist, ja?</Player>
	<NPC id="12" file="dlg03_galep_12.ogg" name="Galep Security">Ja?</NPC>
	<Player id="13" file="dlg03_morbius_13.ogg" name="Morbius">Sehen Sie, ich kann nicht einfach mit klarem Gewissen Ihnen eine Geldbörse voller Geld geben, und einfach hoffen, dass Sie sich nicht vielleicht da daran bedienen werden. Ich war auch mal Rezeptionist, ich kenne die langen Stunden und die kleinen Gehälter.</Player>
	<NPC id="14" file="dlg03_galep_14.ogg" name="Galep Security">Herr Morbius, ich weiß nicht genau wie ich Ihnen noch weiter versichern kann, dass wir nicht-</NPC>
	<Player id="15" file="dlg03_morbius_15.ogg" name="Morbius">Sagen Sie mir einfach wo ich den Herren Emdayelle finden kann. Ich gebe ihm einfach persönlich die Geldbörse zurück und mein Gewissen wird erleichtert sein, und alle Risiken sind nichtig.</Player>
	<NPC id="16" file="dlg03_galep_16.ogg" name="Galep Security">Selbst wenn ich Ihnen sagen würde, wo der Herr Emdayelle wohnt, wäre das ein Problem. Sehen Sie: Herr Emdayelle wohnt nicht hier in der Schweiz, sondern ist für seinen Kunden nach Deutschland gezogen.</NPC>
	<Player id="17" file="dlg03_morbius_17.ogg" name="Morbius">Das trifft sich doch sehr gut, ich bin morgen wieder auf meinem Weg nach Deutschland.</Player>
	<NPC id="18" file="dlg03_galep_18.ogg" name="Galep Security">[seufz] Na gut Herr Morbius. Wenn Sie sich sonst weigern, das persönliche Eigentum von unserem Mitarbeiter zurück zu geben, kann ich mal eine Ausnahme machen.</NPC>
	<Player id="19" file="dlg03_morbius_19.ogg" name="Morbius">Ich wusste doch, dass Sie schlau sind! Sehen Sie: Ich habe direkt in Ihrer Stimme gehört, dass Sie's sind. Sie haben dieses gewisse 'Etwas', Sie werden es noch groß bringen! Das haben Sie soeben bewiesen!</Player>
	<NPC id="20" file="dlg03_galep_20.ogg" name="Galep Security">Haben Sie was zu schreiben? Herr Emdayelle wohnt in der Draugstraße 4 in Frankfurt.</NPC>
	<Player id="21" file="dlg03_morbius_21.ogg" name="Morbius">Draugstraße 4, Frankfurt. Was für ein Zufall, ich wohne auch in Frankfurt!</Player>
	<NPC id="22" file="dlg03_galep_22.ogg" name="Galep Security">Fast schon zu viele Zufälle für einen Tag...</NPC>
	<Player id="23" file="dlg03_morbius_23.ogg" name="Morbius">Ich danke Ihnen für Ihre Hilfe!</Player>
	<NPC id="24" file="dlg03_galep_24.ogg" name="Galep Security">Einen schönen-</NPC>
	<End id="25" />
</Dialog>